［雪中送信］一齊寫信比70個仲還押緊既手足義士

【和你寫・聖誕送暖給還押手足】
從夏天走到冬天，反送中運動至今，已超過70位手足為自由為公義而令自己身陷囹圄 。
聖誕節臨近，面對冰冷的囚室，失去自由的日子，您的一字一句都能為他們送上無限溫暖，陪伴他們渡過寂寥的夜晚，讓他們知道香港人並沒有遺忘每一個。

💌收集截止日期：即日至12月10日
📝寫信注意事項：請參考 寫信給天琦，已詳細列明
（如有指定對象，請在信紙上註明手足全名，以茲識別。其他將隨機送到還押手足手上）

📮請寄至 九龍中央郵政局郵政信箱73962號
＜特別鳴謝信箱由 香港眾志 借出，注意信封上“不要”註明任何人名，以免被郵局抽起＞

📣如家屬委託收信，煩請聯絡 @lllxxxxxxxlll 或 @Pipipi77777

💌其他寄信途徑💌
星火 - 19歲龍仔 、15歲少年(之前被判入更生中心)
抗爭點滴 - 寄聖誕卡畀初一義士(智駒、隊長)

From 被捕人士關注組 Channel:

義士

曱近平

Push

推

送聖誕咭比施永青倒不如送比義士

推呀 義士不是condom

寫信比手足

我都唔知，之前冇寄過，問下channel手足先

繼續推

和你寫！

#九龍城裁判法院第一庭 #嚴舜儀署理主任裁判官
黎手足 管有攻擊性武器 #1201豉油街
押後29/1，控方反對被告擔保
控方案情指搜查2打火機 1 汽油彈
警戒下保持緘默，控方指有初步政府化驗
辯方指需考慮刑事訴訟條例9G條所列條件，但案情嚴重並非所列條件
辯方保釋申請：
保釋金 10000
人事擔保 8000
宵禁令 11-6
禁足油麻地
離港限制
交出旅遊證件
居住於報稱地址
每日報到

投訴：被要求重新孭上被指犯案時背囊

保釋被拒絕，辯方申請於11/12再作擔保申請

手足

要寫

寫

寫信

依幾日咁凍
佢地夠唔夠衫同被

每日係屋企高床軟枕既時候，就諗起佢地係個倉到訓石屎床

依兩日咁凍起身個下都諗起佢地
本身有個暖粒粒被竇 聖誕新年食餐好既
為左香港聖誕/新年有冇得組團去佢地附近聲援下

佢哋到底比狗關左係邊？

我都想知
短期幫唔到d咩
好想起出面大聲聲援佢地 佢地唔係condom

推 想知內容係完全唔拆封CHECK 寫咩都得

push

多謝手足推咁多次

我都想知，我唔係搞手，係tg睇到Only

推唔郁

照推

已經寫緊了
請大家都落手
每一粒字對入面上唔到網既手足嚟講都好珍貴

巴打，我一陣諗住開po叫大家有咩想同義士講就留言，我再幫佢地寫+寄（4-5 comments 一封），你覺得有冇得諗？

同埋我想問寄入去比義士會唔會比人check？有冇數量同size limit?

我諗都係跟返條link 預左會有人check所以講野盡量唔開真名

咁姐係我個plan唔work?

會唔會有人收信一次過寄？

如果唔知義士個名係信封面上寫：致手足？

你個plan可以的
寫完寄去眾志個mailbox 佢地再轉交就得 你唔洗落自己名都得 只要寄到去眾志個mailbox就夠
信封面寫地址only

Ok, Thanks ching

光復香港 時代革命

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

如果想同手足做筆友，係咪寫低個回郵地址係封信度就得？

原來仲可以咁做樓上有個手足入過荔枝角半個月，你都話可以寫回郵地址

我係問可唔可以咁做

雖然P牌推唔到
不過有意義嘅事一定要做

Lm

有好多聖誕卡喺屋企
寫晒俾咁多手足先

btw係咪要10號前寄到去個地址先會收？

10個個應該係眾志既deadline,完左應該仲有人可以幫你轉交比義士

荔枝角收押所
隔離post話冬至22/12去聲援佢地

會去

寄入收押所就一定要在囚人士編號同全名
唔知道全名就寄比眾志，佢哋會幫你填

荔枝角收押所啦…懲教管設施嚟

係，寫喺信紙入面，信封係唔會比手足的

［雪中送信］一齊寫信比70個仲還押緊既手足義士

#130 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

12月8日 維園見
12月22日 見手足

知道，冬至會係出面大大聲叫

十點熄燈…最好早啲…唔好咁夜去…
九點好走啦…

啲狗會出黎？

唔會，不過你會騷擾到入面嘅作息時間

想問入面環境係咪真係咁差？

坐監啊大佬，你想有幾好？
入面啲魚難食到掟比貓都唔食

推啊

Btw, 手足搵到工未？

原本份工冇炒我，有心

我地代你繼續行，加油

Up

認真問 印D J圖出來比佢地得唔得
唔想佢地變Gay

會check架，冇信封包住架入去既信

唔露點就得，我都收過
不過喺入面都冇乜心情J咖啦
我寧願你寄啲貓圖比我

手足，我想問喺入面最想收到咩訊息好驚講錯嘢會搞到手足唔開心

同埋有無政府審查
驚寫錯野害到手足

第一次寫聖誕卡想要template

出面啲新聞啦
我嗰陣喺入面聽電台新聞聽到有個𡃁仔比人用刀斬傷，聽到我一頭霧水
出返嚟先知道原來佢係喺連儂牆比支那人劏肚
所以最好寄多啲網媒新聞同社論入去，希望唔好同出面脫節得太緊要

每封信都會有懲教睇完先比手足，所以唔好寫犯法嘢

知道了手足，辛苦你了⋯⋯

lpp

pppp

推呀

其實止唔止70個....雖然都希望唔想咁多
定係好多都保釋番出黎?!?!?!?!

知唔知如果寫特定某人，個還押編號點查。第一次寫

問星火/眾志

asked 又話要編號又話唔可以提供。

你寄比佢哋，佢哋幫你轉交比手足
畢竟在囚人士編號屬於個人資料，唔應該貿貿然比人

你寫手足個名係信到 佢地會轉交俾個位手足
無寫名就由佢地派

留名 聽日完埋final 寫

推。

係咪無識手足係入面都可以寫⋯⋯？唔知可以幫到佢地啲咩，希望用文字令佢地知更多出面嘅事。

可以，寄比眾志轉寄，佢地先有義士既名同number,一定要同義士講出面發生咩事，佢地好想知。仲有要寫回郵地址，咁義士就可以寫番比你

好，謝謝你。

再輕輕一推。

啱啱再睇咗寫信注意事項，有叫人唔好寫私人資料(eg.回郵地址) 喺信紙，咁寫唔寫好